【中美貿易戰】特朗普﹕期待可以達成協議

正在日本進行國事訪問的美國總統特朗普指出，目前美國仍未準備好與中國達成貿易協議，又指出中方可能希望試圖重啟之前的協議，並且可以達成協議，但是美國認為對中國商品關稅可以大幅上揚，並且可以非常輕鬆便可以達到。
不過特朗普仍然對中美雙方達成協議感到樂觀，認為在未來某個時間，雙方絕對可以達成理想協議，又表示期待此結果。
中國外交部發言人陸慷既指出，中方的態度始終認為中美兩國的分歧，均透過協商談判方式處理，又重申雙方的磋商要基於相互尊重及和平等互利進行。

收聲啦仆街
玩到咁大重話得

隨時變卦

正解